我認為運動唔須要停，但暫時唔好用破壞港鐵或者鋪頭的方式

應該針對番高官，民建聯之類

唔須要暴力但文宣一定要多，避免有人趁機取消選舉

收皮啦

唔係黑警做咩？而家又認係手足？

例如: 大埔黃碧嬌個辨事處~~

自動河蟹, 除左佢自己D大頭Banner~
招牌又無乜都無.....

文宣組千祈唔好考慮幫佢辨事處變身連儂牆.....
但係D文宣poster會否攻擊佢過往"德政", 就大家隨緣啦~